提問 拎住BNO落街替代身份証

其實咁樣做會唔會犯法？

唔會

你可以岩岩發現唔見左
用住本passport
然後準備去報失
中途就俾佢查

帶BNO 落街 係一個無聲抗議
一個無聲抗議

BNO有身份證號碼

我都係唔明點解要比港共知道你多一本佢冇record既passport
抗議都醒少少啦